## Bibliothèque de gestion de relation clients ##

Bibliothèque de gestion de relation clients intègrant également des fonctionnalités pour la facturation et pour la réalisation de boutique en ligne. Cette biblothèque intègre des interfaces de saisie ainsi qu'une structure de données permettant de gérer la relation client et qui peut être surchargé. Elle permet donc la réalisation d'un module permettant de traiter directement avec le client, que ce soit au niveau de la vente, du marketing ou du service.